下次要帶埋關公一齊出

你地班9平時出更都要裝香拜關公保佑，屌你老味真係要俾關公知道你地幾咁仆街！

保你老母！

Sing hallelujah 冇用，佢地最怕關公。

夠膽打鳩關公神像囉！ 一定死於非命呀！

唔帶神像都可以print 出黎 放係佢面前俾啲9 反思下公義係邊度！！

可！

共產黨走狗只信奉習近平
關二哥都打爆你